
                      Película de dibujos pero con mensaje para adultos. Trata de las diferentes emociones que dirigen nuestro estado de ánimo. Útil para reflexionar q todo en su justa medida forma nuestro equilibrio personal. Echo en falta alguna emoción "positiva" más allá de la alegria
        
            